「失蹤人口」召喚書包神

書包你去左邊 清爐咁多日都唔update
係唔係豬到針左

含柒啦你 無一齊埋右?

你叫肥絲情何以堪

唔好騎劫

估唔到今時今日仲有人未block條煩鳩

btw 好掛住書包bb呀 佢去左邊

無書包我就針足咁耐

以家街sir上位 無人記得書包了